南邊圍鄉黑 自首啦 篤何妖出來 好人一生平安

你地今次仇家滿天飛

你地自首入監倉受保護，一定安全過你守村

自首，篤何君堯出來，好人一生平安！

法律人，你唔係積犯，初犯，自首

將所有買罪行推比大佬，一定判好輕

你地都有家人，唔好令家人膽心

亲